點撚樣呀連登狗？而家我恒大學生上黎挑你老母機呀

成q日含大含大

你老母就含撚大喇

讀邊間u 都要你管咩？

有名你叫, 含管

係囉你班垃圾連登仔
係咪嫉妒我地含大人係大學生?

恒大全港第一

幫lz拖！！

反禾恆嘅即刻唔見晒

樓豬出嚟幫我地含大講多兩句啦 忍左班連登狗好耐

自貼學生證先講啦含大

忍撚咗班連登狗仔好耐
支持樓主幫我地含撚大出聲繼續平反
佔領連登 正式啟動
樓主

樓豬?
上嚟開post咁有氣勢做咩又潛水
我地撐含師永遠g持你

i大世界第一

連登仔唔抵得人入到含大唧

冇管你
笑你姐

似得你咁無野做秒秒睇住連登咩
大學生讀書使唔使你教？

你貼你老母出黎睇睇先好嘛？
你乜撚嘢大呀？講野

含大就含啦
講野

人地g持你做乜仲咁惡
禾地狗咬狗骨只會比班垃圾連登狗繼續恥笑
join撐含大軍吧

冇錯 班on9連登仔日日笑鳩我地
根本就係班Asshole仔葡萄我地有Degree讀同有得瘋狂交配 食屎啦連登狗

強貼留名

香港第一私立大學

咁你係咪去左交配

樓豬好似唔係假膠喎

八大班垃日日笑尻禾恒

樓豬真係不識好意 點入到含大架

可能係啲假膠走入黎影衰禾含

真係好多謝佢哋一齊幫手拉低社會大學個mean 令我哋呢啲8大學生或成為最後贏家

樓豬一定係其他U派嚟毀禾含大清譽

香港三大 含大 城大 I大 不服來辯

樓主不如吠多兩句? 我係含大學生 唔想母校比你影衰

竟然冇能大

米臭系
學生證又冇張
肯定系曲線打手

Sor 城大轉能大

禾地起碼有莊相證明

多謝樓主開個po比我地撐恒師gathering

拿 我就係個肥仔 真·含大人
vely pound of my school

hi 飛紅long time no see

Hi 48
上個月巧sunfu

怪唔得咁耐唔見你上連登蒲

樓豬 吠多幾句啦

禾係拎住scrump個個

唔好掛住傾計了
專心撚狗

樓主正小人
我地日日辛苦撐含
你一句野就話我地反含，抹殺我地既功勞
你係咪咁是非不分呀

仆街樓主出黎講番句丫
再唔係出黎隻秋丫
屌你老味

樓主好似交配緊 唔得閒應我地

樓豬根本就係八大/asshole仔派黎既假膠
毀禾含聲譽
搞到啲人以為禾地巧串

樓豬冇得交配先上黎開拖姐
根本比禾地撐含師擊退左搞到要潛水

你話樓豬係咪自己犯賤吖

樓豬已潛水

樓豬頭先咁霸氣 做咩潛水

撐含師再次勝利！
果然邪不能勝正

樓豬真係衰過縮頭烏龜😂😂😂😂比人兇多幾句就深潛😘😘🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

On9

禾地矛兇佢
禾地只係堅持撐含信念

毒步巴打 我係新會員 好中意你

"上嚟挑機"
where are you now?

Ok😎😎
見過我靚仔樣未？🥵🥵
洗唔洗我po?😂😂

😘😘想見男神真面目 po la

你老母做雞張圖去左邊？

嬲到語無倫次

咁你含大學生證張圖又係邊

假膠既你就最撚好笑啦 轉移話題

連登仔不嬲on99
我睇好未來恆大發展

笑撚死，你以為自己乜水呀？
捕住你上連登呀？
無撚人識你呀

咁睇唔睇好中大會計

R大

不嬲都覺得中大會計全港最勁
學生on9另計

你鬧人真係鬧得九唔搭八

May I John r大？

男神

唔好理佢地
佢地全部都係現實中既失敗者

恆大
想入
🥺🥺

你dse閱讀拎咩呀？ 咁都唔明呀？
90後垃圾？

警告你班連登仔唔好再笑恆大學生同樓主
如果唔係唔好怪我唔客氣

屌
咪單單打打啦！

😣😣

中學都讀唔掂妄想自己係大學生
呢啲唔係含撚大係咩

點撚樣呀死老鬼90後霸柒住校園台

幫樓豬推一推

請尊重, 謝謝

唔係含大，但連登仔係狗都唔係第一日新聞

樓豬高級反恒
各位撐恒師唔好中佢計！

請遵重恆大同學，謝謝!

咁講我地 我地起碼都有3322 Best5有十幾分

含大仔
利申 poly仔

5**
使唔使po比你睇

Hi賤過地底泥同連登仔嘅社工狗

上得連登預撚左會見到幾條你呢D on9仔

曲撚到 有聲有畫面

我on唔on9就有待商榷
你依啲社工狗賤到個個屌老母就真係common sense

傻仔

條社工狗唔係連登仔？做咩話自己係狗

啱
ching你依家係校台紅人

比人屌好撚嬲啊？
不過你應該慣架
日日帶埋老母返工
真冇心痛
不過無計
成日做埋啲陰質嘢
又報串又拆散人頭家又幫死蝗蟲呃福利
抵你嘅

stop insulting HSBC
or I will delete some of you

做乜鳩

做你老母囉

唔知做乜鳩又入嚟？

你盲㗎？ 盲就死撚返出去囉

條友返工比人屌得多自我意識低自認狗我阻止佢唔到
不過我地唔使跟佢認嘅

樓豬覺得自己喺邊層

收皮啦恆管仔

Ching 巧串！
成個小童群益會應該最串係你！

樓豬層次高過哂依啲

樓豬貢能寸
po張含大學生證先啦
咁先寸得起

唔好嬲啦

係city有冇見到琛哥

又話挑機
挑撚左去邊啊屌你老母

樓豬匿左去邊個廁格?

Ok

匿左去廁格食杯麵

90後死剩把口，一味老吹，ee哦哦，入老人院啦

連登狗話含大又有學術支持？

咁又真係無 你地世界排名都無

你又知禾90後
你咪又係老吹
P.S 10後

禾含係宇宙第一
係啲垃圾世界排名梗係冇

我可以做証
清新同我讀3c班

冇 = =

又撚含大仔

點撚樣呀死老鬼00後霸柒住校園台
成班老而不死，温室長大
快啲畢業死出校園台啦
開個老人台比你地傾下邊間老人院好住啲

你組爸黃敏之結婚有冇請你飲

含大係威嘅

我都估到恆大人都會有出頭天
為左恆大我都要出一份力!

點睇力力back 'in' Hong Kong

英文巧勁
識用back in
唔怪得IELTS 8.5 IB 42/45 HL 777

上面班友集中撐返樓主先ok?

我諗緊開唔開個新IG AC
得閒就撚下佢

= =

樓豬肯出聲未 吠兩聲又收工

native speaker唔會care (by maxwell)

人地冇verb又冇問題既

00後真係好垃圾

幫我含啦

ching好波

含大

矛錯，佢收咗錢反含

樓主矛錯，全宇宙都想迫害禾含

你最撚好笑

收啦...反含狗